作為一個廠迷 呢隊阿支奴真係唔撚抵可憐

利申番 廿年廠迷

對住阿支奴班球迷一定要一沉百踩完全唔可以俾面

雲加最尾果兩年成日爆冷輸波 尤其係作客 久而久之輸到大家慣晒 覺得雲加佢老人家都慘 公海亦都冇乜抽水post

偏偏班馬撚毫無自知之明 每次隊波有少少起色就以為會變六冠王咁款 歐霸刷數據以為廿幾場不敗好勁 季尾一早打晒big6以為攞硬前四點知自己崩盤 歐霸俾我哋炒4:1先變死狗

老實講上年赢fa cup慶祝冇問題好正常 但係隊波十幾年未贏過英超 唔好講歐聯 連歐霸都贏唔到 上年柒到32強就主場俾google隊踢出局 冇人爆佢哋閘 但係當佢哋自己一隊波好返小小就周圍撩事鬥非爆閘 果種感覺就好似你見到乞兒唔理佢 轉個頭佢地下執到100蚊就打你幾拳想晒命咁

明知隊波管理層同班主垃圾 炒左隻吉祥物之後Ozil話出錢pr先發現唔對路 但係又死要面唔用返Jerry 人地做左27年都可以有咁嘅下場根本痴撚線
武肺果陣叫啲球員減人工 話唔會炒人 點知最尾都係炒晒果50幾個球探 買party特登拖到最後一日先俾rc 然後覺得自己隊波好有霸氣 又唔諗下俾人炒嘅睇見安有三年約等退休有咩感受

一路洗咁多錢仲成日覺得係隊波窮 好心啦 阿支奴根本大把錢 佢哋波衫照買 門票全英超最貴照俾 點解管理層可以成日高買低賣 咪就係因為班阿狗最尾會乖乖哋貨金囉

上年季尾個二線名宿的確係教得幾好 但係強如高普都用左幾年時間再加天時地利人和先可以咁成功 佢哋竟然妄想咁快就可以爭冠 仲要不知廉恥咁爆閘 搞到今時今日咁根本抵撚死 仲未計佢點對Ozil點對受傷嘅雷斯同Party

管理層貪錢冇道德冇良知 領隊冇人性 球員冇心踢 球迷冇腰骨 每次隊波一有起息班賤種就會周圍咬人 阿支奴係人人得而誅之
由上到下top to bottom都衰過垃圾
自作孽不可活 佢哋係完全唔值得可憐

寫咁長托咩，一個屌字足爾

佢弱智的

我阿迷手足黎，請尊重🙏🏻

論點有冇道理

唔係阿狗都知雲膠聖誕快車d人傷哂先開始失分

樓主咩迷？

廠

樓主都幾有心機打

仲有人迷達
屌佢老母

講個足壇笑話比大家聽

阿迪達死全家

依家阿仙奴已經唔係之前既阿仙奴了。

冇睇好耐邊值得花時間喺垃圾到

唔出奧燒唔睇

樓主廿年猁

推

你打咁大篇嘢睇得出你係忠實阿迷

班傻西係咁話我係痢

廠琴日果場係戰術問題 進攻完全唔知搞乜
但見到班低能仔話唔reg 奧燒抵死
其實你地覺得有燒會好大分別？ 今時今日既燒60分鐘都未必踢到
同埋唔reg 燒係佢心態技術問題多過政治問題啦 佢體能技術都退步哂
唔好咩都拉埋政治黎講啦 睇場波都要怨婦咁又奶共達 又人民幣 煩唔煩d
3
26

得我明你

咪係

我就唔信阿班後備勁過Ozil 。25個位，個個都勁過Ozil?
出少一個𡃁仔唔會死。而家無ozil 咪瀨晒嘢囉。
8場入唔到1個生波。
唔好理佢係咪政治問題，唔reg Ozil，失去左Plan B已經炒得Arteta 啦